湯家驊︰李慧琼仍有主席權力 可繼續主持內會

【Now新聞台】行會成員湯家驊指出，根據議事規則，內會選出新主席前，上個立法年度的主席仍然有主席的權力，建議李慧琼繼續主持會議，恢復內會運作。

湯家驊：「因為現在是選不到主席，即是上一個會期的主席也繼續是內會主席。既然如此，為何內會主席不去恢復內會運作？選主席可以慢慢選，一個星期選一次也好，一個月選一次也好，選到屆末也選不到是另一回事。但現存主席可以繼續召開內會恢復運作，為何不做呢？」

你返雪廠街啦闔家鏟

咁唔撚使選啦, 終身連任好唔好, 柒頭

琼子幫手攬炒

上屆議員仲有冇權力

咪撚on9 啦 湯渣

拿 呢批貨呢就 4月過期
但係工廠停工 出唔切下一批貨
所以呢批貨係5月打後都係有效日期之內

屌你老母都ON99

選唔撚到就可以繼續，咁你遲啲話選唔到立法會就永續做落去都得啦

彭定康都仲有權力啦咁

找返條十一數先鳩up啦

淚灑雪廠街～～～

How about the right to fuck underage girl

11歲係衰11
12歲係衰11
13歲係衰11
14歲係衰11
15歲係衰11

佢好鍾意朴世路

收收皮啦十一哥，我上世係毛澤東添啊，宜家有冇權？

條廢人躝啦

憑憑出鏡唔係搏做特首掛 死變態佬搞細路女

收嗲啦 11

依家咪進行緊選主席 不過未搞哂d 流程咋ma

十一哥不如加入保蝗党丫

果然同OMDB一樣都係政棍

李胃鯨快啲去搶咪

上屆立法會議員，係今屆選唔到係咪又有糧出？

這個不是會議2.0 小恩子機會嚟啦

如果鯨子唔選呢屆主席真係可以佢主持番

建制派叫鯨子咪選,但人地不服輸吹咩

依個真係onL9，當前主席卸任，個權自然消失左，依家無賴到話仲有剩餘權力係度？咁不如問米由第一任call返晒上黎開會。

淚

呢條真撚屌黎

得嘅話佢做咗啦
問題係呢刻佢去咗參選丫嘛
就係拗呢啲都有排玩

收皮啦十一哥

今朝聽晴朗都有講緊，仲話鯨姐分分鐘仲攞緊內會主席個5萬蚊額外津貼，但又咩都冇做過

又想同時開2個會

支那斷東南亞水源，泰國請港台幫手twitter新戰線

樓主幫手pin下
泰國手足吹雞叫香港同台灣幫手
一齊加入twitter戰線

香港人渣之一

你咁搬龍門，立會轉帝制都似

主持翻見證郭榮鏗當選

明明係佢自己on9攪到比人逼害咁

英女皇2047前都有香港管治權呀

又要重演一年前鬧雙胞，又要嚟多次69

天材咁都畀你諗到

我都係即時諗起肥彭

forever 11

在大律師名冊按資深程度排名11的資深大律師湯家驊

不了

咁689仲唔出來踢林鄭落嚟

條女同條仔分咗手，未搵到新男友住，所以上一任男友可以繼續用男友身份逼佢上床
十一哥啲邏輯真係與別不同

Exac7ly 保皇派搵人輪流坐其實係可以玩曬

奈何鯨子就係唔捨得個權力

下屆唔知仲有冇得咁玩

咪益佢囉
最緊要落到中共面

錯一步搞到今日要比人揸春袋出黎做小丑，真係陰公

多十幾萬一個月
講到尾又係錢同打工仔心態

班少數派自己柒之嗎

上屆還上屆

咁不如叫黃宏發返黎開會啦柒頭

哈哈哈...
咁英女皇都有權力啦

十一哥真係好煩

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

隔咗咁多年
應該事主已成年
所以茅事了

好似湯生家庭出現左D問題，琼子都幾好吖

嘩
咁要同班藍絲講喇
民建聯李慧琼明明呢6個月一直有主席權力但係都特登唔用
分明係佢唔做嘢喺度搞到議會癱瘓
仲投得落民建聯？辦事不力
投黑超哥/大波man/華記好過啦

都係犯左全世界男人都會犯既錯

不如以後唔洗選

屌

你叫得郁佢先啦

衰11斷正

係呀
黃毓民，鍾樹根 果d拎翻曬出嚟呀笨？

李慧琼一直都冇做，咁係咪公職人員行為失當

咁講法英國佬仲有權可以管香港啦

11哥on99

十一哥就收皮啦
佢真係唔識議事規則先講得出
李慧琼唔可以主持會議係因為佢想要繼續做主席
咁佢到底點可以自己主持自己連任既會議呢?
而且佢已經一早講左因為呢個原因所以要由副主席郭議員主持
連議事規則都唔識既人係度說三道四

係規則唔容許佢主持
佢想繼任主席所以唔可以主持呢次有關選主席既會議
所以要交畀下一位即係副主席主持
除非佢主動放棄繼任主席一職就可以主持
如果唔係自己審自己做唔做到下任主席
係立法會咁多隻眼面前左手交右手係唔係傻撚左
十一哥真係畀人捉到個春袋食撚曬個腦D養份

做律師唔知咩係會期
簽約寫明期限過左期都冇法律效力啦
街邊c9 用張過期coupon 都俾人屌柒啦

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

On9,我上世係黃帝呀，俾翻國士我呀！

又衝出黎柒老老實實班小數派真係柒到甩轆自己定出黎嘅規則都玩唔掂

11哥logic 英國都有權力繼續管治香港